同拍拖五年女友分左手

中六一齊到year4
大家都好專一 好少同其他異性有過多既來往
一齊去過好多地方旅行
一齊分享過喜怒哀樂
認定對方係情定終生既伴侶

但今日 因爲佢覺得我做得唔夠多而分左手

我地大家都要番學 所以一個星期只能見两日左右
她說不足夠
她說我沒有心思 但我認為其實我周不時都會送禮物比佢 而且都係佢話想要既野 咁樣已經好足夠

就因為咁樣既分歧 令我地爭執左好耐 最後甚至分開左

但我知道我仲鐘意佢 佢都仲鐘意我

但我覺得自己付出左好多都達唔到佢既期望 再一齊落去只會令佢傷心 所以我冇挽留佢

我以為我地係天長地久 但最後只係刻骨銘心

多謝你既笑容 帶俾我無限既歡樂😊

好快佢會拖住第2個

好撚sad

做得唔夠多既意思係咩
拍拖唔係一齊付出一齊分擔架咩
點可以淨係怪對方付出唔夠

嘈完大家都唔讓
愛極有限
算啦

一個星期兩日差唔多啦

最令我傷心係明知大家仲鍾意方
但大家都明白到原來淨係鍾意對方係唔足夠
唔一定相處得長久

Go back to china and fuck off

以為 係天長地久 但最後只係刻骨銘心

之前同你一樣 又係五年 其實係大家唔夠愛 佢可能已經有人溝左佢好耐 btw 我同而家果個 一星期見一日咋

我同你差唔多情況都係五年

拍左2年拖, 上2個星期分左手, 而家仲未平復到

唔知點做好, 唔知自己做緊乜, 唔知自己想點

好撚辛苦, 點解感情呢樣野可以話變就變

點解?????

加油重新上路